Jiménez说她大约12年前高中毕业后搬到蒂华纳。 提华纳当局被批评对跨性别女性谋杀案的处理方式 
 最后，肯·威尔逊——盖尔曼的前研究生，在粒子物理和凝聚态领域都有涉足——将盖尔曼和洛的思想与卡达诺夫的思想结合起来。 数学“骗局”如何拯救粒子物理学|查理伍德| 2020年9月17日|量子杂志 
 截止到去年，在180名毕业生中，有172人仍在积极从事自己的事业。 辛辛那提帮助少数族裔企业成功的秘诀|尼克·福里埃佐斯|020年9月15日bbbozy 
 他们现在已经毕业到另一所早于墨索里尼时代的学校。 一连串的并购交易提振了全球股市。 是的，即使是科技股，贝恩哈德华纳，2020年9月14日，财富 
 大约六年前，加州大学戴维斯分校的食品微生物学家大卫·米尔斯和研究生尼古拉斯·博库利奇发现，微生物群可能有助于塑造葡萄酒的味道。博库利奇现在是苏黎世联邦理工学院的食品微生物学家。 作物生长的环境是如何塑造食物的气味和味道的? 2020年9月10日|科学新闻 
 香港——去年，在哈佛大学的第一天之前，我在美国东北部的旅行中遇到了一位中国研究生。 中国互联网比你想象的更自由|Brendon Hong | 2014年12月27日|DAILY BEAST 
 为什么，为什么，我认为这在某种程度上是解码文本的一个链接，就像他们在研究生院说的。 达芙妮·莫金谈莉娜·杜汉姆，书评和自省|明迪·法拉比| 2014年12月26日|每日野兽 
 很多时候，受害者会辍学，而攻击他们的人则会毕业。 詹姆斯·温斯顿和其他大学体育明星一样，被洗清了强奸罪名罗伯特·西尔弗曼2014年12月22日 
 26岁的吉玛是哈佛法学院的毕业生，她是聋哑人。 TEDx演讲存在残疾问题，但这位不可思议的年轻女性正在努力改变这一现状 
 按时毕业(10%):学生在四年内毕业的百分比(NCES)。 每日野兽大学排名方法|Brandy Zadrozny | 2014年11月5日|每日野兽 
 她是一个毕业生，可能对他认为一个老师应该知道的东西一无所知。 克朗普顿|玛丽·j·霍姆斯 
 作为一所德国大学的毕业生，忠实的沃尔夫年轻时也曾是一名决斗斗士。 《坑镇王冠》第二卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 加内特先生毕业于奥奈达学院，是一位雄辩的演说家，写过几本很有价值的小册子。 《美国有色人种的状况、地位、移民和命运》马丁·r·德拉尼 
 然后毕业的阴影再次回到白色，缩小第一行白色与较大的网格。 《女士礼仪手册和礼貌手册》|弗洛伦斯·哈特利 
 我们还设立了研究生课程，以期诱导我们的青年男子在国内完成学业。 利平科特大众文学与科学杂志|各种